老老柒柒，香港有咩地方值得推介比旅客去？

有個日本朋友準備黎香港，佢問我香港有咩地方介紹。佢行程預左七日，有一日去迪士尼，除左山頂呢d行到冇人有地方，巴/絲打有咩好推介

嚟香港唔係唔去掃街呀嘛

帶佢去燒野食 記住用叉燒

有冇d地方介紹，好多專劏遊客一筆

大澳

呢個幾好

玩海馬公園 迪迪尼
行尖咀 港島由上環掃到北角
食野落深水埗旺角佐敦油地
基本上旅客黎香港 剩係去港鐵 藍紅色線地方就得
完

龍脊

掃街都係油麻地登打士街一帶/ 西灣河太安樓/ 葵廣
銅鑼灣d街邊嘢食太貴了

另外你可以帶佢試下去上環蓮香居，試下推車仔茶樓一盅兩件
地道d又平民d嘅，可以試中環大排檔勝香園，d蕃茄麵真係全港最好食，不過超多人排隊
又或者帶佢去食澳牛感受下快餐同食大家都愛嘅譚仔